rejupas求指教

我本身讀緊八大水泡科，打算quit u rejupas + retake dse. 如果我之前個dse result得334354（bio,ict) 夠唔夠入poly computing.我對呢科好有興趣

嘩 樓豬六科有成22分咁犀利

On9左未訓醒，漏左科geog 4

夾硬讀3X搞到core成pat屎

但係依家有得報19dse meh
Ps. 都係quit u retake rejupas

仲打算？ 無得再報dse啦喎
下年請早
Btw 八大水泡科係咪指教院

我11月尾報左

報左dse,差jupas.
唔係

五月late application ching

係

你個分best 5 計完weighting 有181
但poly computing lower quartile 係182
好抆水啵
建議retake ict&新修多科m1m2
踢走d x7既中文/通識

FYI:
eng/sci/ict/econ/bafs/m1m2 x10
chin/ls *7

All in math ict刷分

agger m1m2考條4已經入硬

唔該曬樓上幾個巴打

M1m2可以
Science/geog/econ果堆先唔得

dse仲報到咩